其實究竟有幾多人諗過【軍隊ＶＳ示威者】嘅後果？？

老共出老解
示威者鳥獸散
警方作出零星拘捕
國際間對於中國祭出軍隊對付示威者於以制裁
一邊係屋企涼住冷氣睇住電視準備緊下次遊行抗議你支國插手香港事務
一邊係比人制裁

後果?

樓價跌 有錢人走晒 一國一制
扔錢比後生圍穩 比資源比本土公司追經濟
冇自由 冇8964 大家都出盡奶力搵錢走